{
    "{date}": "{date}",
    "All the best!": "모든 것이 잘 되기를 바라요!",
    "Become a paid member of {site} to get access to all premium content.": "",
    "By {authors}": "{authors} 작성",
    "Comment": "댓글",
    "Complete signup for {siteTitle}!": "{siteTitle} 가입을 완료해 주세요!",
    "Complete your sign up to {siteTitle}!": "회원님의 {siteTitle} 가입을 완료해 주세요!",
    "complimentary": "무료",
    "Confirm email address": "이메일을 확인해 주세요",
    "Confirm signup": "회원가입을 확인해 주세요",
    "Confirm your email address": "이메일을 확인해 주세요",
    "Confirm your email update for {siteTitle}!": "{siteTitle}의 이메일 업데이트를 확인해 주세요!",
    "Confirm your subscription to {siteTitle}": "{siteTitle}의 구독을 확인해 주세요.",
    "Device:": "",
    "Email": "이메일",
    "For security verification, enter the code below to sign in to {siteTitle}:": "",
    "For your security, the link will expire in 24 hours time.": "보안을 위해 링크는 24시간 후에 만료돼요.",
    "free": "무료",
    "Here's your code to login to {siteTitle}": "",
    "Hey there,": "안녕하세요,",
    "Hey there!": "안녕하세요!",
    "If you did not make this request, you can safely ignore this email.": "직접 요청하신게 아니라면, 이 이메일을 무시하셔도 돼요.",
    "If you did not make this request, you can simply delete this message.": "직접 요청하신게 아니라면, 이 메시지를 삭제하시면 돼요.",
    "If you didn't try to sign in recently, you can safely ignore this email to deny access.": "",
    "Keep reading": "계속 읽기",
    "Less like this": "이런 콘텐츠 줄이기",
    "Manage subscription": "구독 관리",
    "Member since": "가입일",
    "More like this": "이런 콘텐츠 더보기",
    "Name": "이름",
    "New comment on {postTitle}": "",
    "New reply to your comment on {siteTitle}": "",
    "Or use this link to securely sign in": "",
    "Or, skip the code and sign in directly": "",
    "paid": "유료",
    "Please confirm your email address with this link:": "아래 링크를 사용하여 이메일 주소를 확인해 주세요:",
    "Secure sign in link for {siteTitle}": "{siteTitle}의 안전한 로그인 링크예요.",
    "See you soon!": "곧 다시 만나요!",
    "Sent to {email}": "{email}으로 전송되었어요.",
    "Sign in": "로그인",
    "Sign in now": "",
    "Sign in to {siteTitle}": "{siteTitle}에 로그인 해주세요.",
    "Sign in to {siteTitle} with code {otc}": "",
    "Sign in verification": "",
    "Someone just replied to your comment": "",
    "Someone just replied to your comment on {postTitle}.": "",
    "Subscription details": "구독 상세정보",
    "Tap the link below to complete the signup process for {siteTitle}, and be automatically signed in:": "{siteTitle}의 가입을 완료하고, 자동으로 로그인하려면 아래 링크를 탭해 주세요:",
    "Thank you for signing up to {siteTitle}!": "{siteTitle}에 가입 감사해요!",
    "Thank you for subscribing to {siteTitle}!": "{siteTitle} 구독 감사해요!",
    "Thank you for subscribing to {siteTitle}.": "{siteTitle} 구독 감사해요.",
    "Thank you for subscribing to {siteTitle}. Tap the link below to be automatically signed in:": "{siteTitle} 구독에 감사해요. 아래 링크를 탭하여 자동으로 로그인해 주세요:",
    "This email address will not be used.": "이 이메일 주소는 사용하지 않을게요.",
    "This message was sent from {siteDomain} to {email}.": "",
    "trialing": "체험 중",
    "Unsubscribe": "구독 취소",
    "Unsubscribe from comment reply notifications": "",
    "Upgrade": "",
    "Upgrade to continue reading.": "",
    "View comments": "",
    "View in browser": "브라우저에서 보기",
    "Welcome back to {siteTitle}!": "{siteTitle}에 다시 오신 것을 환영해요!",
    "Welcome back to {siteTitle}! Your verification code is {otc}.": "",
    "Welcome back! Here's your code to sign in to {siteTitle}": "",
    "Welcome back! Use this link to securely sign in to your {siteTitle} account:": "다시 오신 것을 환영해요! 안전한 로그인을 위해 다음 링크를 사용하여 {siteTitle} 계정에 로그인해 주세요:",
    "When:": "",
    "Where:": "",
    "You are receiving this because you are a <strong>%%{status}%% subscriber</strong> to {site}.": "{site}의 <strong>%%{status}%% 구독자</strong>이기 때문에 이 메일을 받고 계세요.",
    "You can also copy & paste this URL into your browser:": "또는 이 URL을 웹 브라우저에 복사하셔도 돼요.",
    "You can unsubscribe from these notifications at {profileUrl}.": "",
    "You just tried to access your account from a new device.": "",
    "You will not be signed up, and no account will be created for you.": "가입되지 않으며 계정도 생성되지 않아요.",
    "You will not be subscribed.": "구독되지 않을 것이에요.",
    "You're one tap away from subscribing to {siteTitle} — please confirm your email address with this link:": "탭하시면 {siteTitle} 구독이 완료돼요! 이 링크를 사용하여 이메일 주소를 확인해 주세요.",
    "You're one tap away from subscribing to {siteTitle}!": "탭하시면 {siteTitle} 구독이 완료돼요!",
    "Your free trial ends on {date}, at which time you will be charged the regular price. You can always cancel before then.": "무료 체험은 {date}에 종료되며, 이후 정상 가격이 청구돼요. 그 전에 언제든 취소할 수 있어요.",
    "Your subscription has been canceled and will expire on {date}. You can resume your subscription via your account settings.": "구독이 취소되었으며 {date}에 만료돼요. 계정 설정에서 구독을 다시 시작할 수 있어요.",
    "Your subscription has expired.": "구독이 만료되었어요.",
    "Your subscription will expire on {date}.": "구독이 {date}에 만료돼요.",
    "Your subscription will renew on {date}.": "구독이 {date}에 갱신돼요.",
    "Your verification code for {siteTitle}": ""
}
